[求救]有冇人用Marshall Acton II ??

新買咗個Acton II
down埋app都連唔到iphone
兩部iphone都唔得
但android又連到
上網見人都有講話連唔到
但完全冇解決方法
有冇iphone巴絲可以幫幫手